聽日打算去遊行，但......

啱先醒起要玩o camp, 不了

邊個偷偷留下負評

記得上年新年既時候高登仔先一面倒屌鳩黃之鋒 因乜事家陣又一面倒撐佢
唔係話左膠係鬼咩？家下幫中共撐台咁話喇喎？